謠言POST最易睇到就係有4-7個同時上熱門但講同一樣既野

唔好再信冇證據既野 你可以查但唔好再亂傳